廢物 九巴工會支持昨日行動，但沒有派人參與

另一九巴工會支持昨日行動，但沒有派人參與，又認為九巴將獎金撥入底薪只是財技，非真正加薪，分別要求直接加底薪二千元，不過一直與九巴商討薪酬方案的九巴職工總會批評昨日的罷駛行動是騎劫公司。

支持狗巴，因為你班友太廢

即係職工盟同工賊會都唔理佢!

>另一九巴工會支持昨日行動，但沒有派人參與

男人之恥

支持狗巴減人工